去唔去exchange好？

人生第一次踏足歐洲，自己去半年，驚有d悶。同埋有d homesick。

你都有答案，
毒撚去到多數識唔到鬼妹，最後晒曬父母d錢

老閪都去 去完識唔到朋友 覺得後悔 你返到黎又會變得active d

又唔會怕識唔到人，但驚唔習慣

都係半年姐

一生人一次，去啦
不過預好難揾intern，好多都唔畀skype interview
利申: exchange單機旅行畀鬼妹撩以為我架仔

去啦

利申exchange緊 獨遊左大半個歐洲

老hi都去

諗唔到原因唔去

去左你會唔習慣香港

只要你飲酒就會識到人

Lm

當透氣囉

我係去UK呀

到搵intern個陣就會後悔

英文掂唔掂？

去
btw uk邊到

當玩半年

依幾個月應該可以hea到你想番香港搵野做

唔去會後悔

今個暑假做

無咩問題

中部，唔想自爆

去啦 改變下價值觀都好

純粹我而家都係uk中部working holiday緊 問下 因為我以前都係呢邊exchange過